[推到完場] 西維爾 對 巴塞隆拿

早場+聯賽算係大賽都冇人睇
8區24

冇人

閪波都睇

丹

5+15
仲要 352
輸硬

乜撚野走位

今日連條link都疾過人

竟然收電話佬

屌你老尾影狗連頂波都要扮頂到 fing 1 fing 個頭

傻丹想點

真係好廢

妹撚到人地都返晒黎，過唔到就早啲交

對住個33歲既都過唔到

早場都冇人
果然係閪波

丹球商真係好低

啲法國佬想點....

L15

要贏2粒先有加時
雞肋胸了

呢場西甲嚟

呢場唔係西甲咩

成撚日妹下妹下假腳又唔係過到人

原地抖動

巴嘅反擊難得有啲威脅

丹起到腳
要讚

原來連打2場老西

不過呢場贏唔到既話
下場睇怕都係咁先

竟然射

拉子都想打

兩場都輸

埃及仔都係對面

等睇l15送溫暖

Dembele

0-1

又燈

Var?

今季丹咁健康既

L15好似手球

傻單專心走位做跑狗追波就岩

丹好大揪

唔撚係呀

屌多啲就入

美斯呢球助攻毒到

冇嘢了

乖仔

見到佢淡定轉身
第一時間想屌佢慢
點知畀得咁靚

傻丹

傻丹又係柒下柒下入波

手球喔

真係handball

竟然唔係屙尿射波

達

迪

De jong做乜唔射

劉祖？

DJ

FDJ唔岩腳

28成日上前逼

講波佬話拉仔犯規
心諗疤又犯規
諗諗下

Dest咁都唔射 學踢刷鞋波？

果個係廸

好耐冇睇過節奏咁快嘅波

個個入到禁區都係搵美斯嚟傳

352咁樣可似好睇好多

美隊訓埋地

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

美斯心諗屌你地老母下下打面

打還打唔好打面
老婆先打得

其實巴塞d人真係好矮瘦 中場好撚輸蝕

Dest 過人清脆脷落

講咗廿幾年 咪又六冠又剩

美斯下場係咪冇得出

b5落底

西班牙盃反唔反到cup

其實幾靚

有啲火藥味

對面開始想插水

美斯係咪想拎多張黃

今場有火

b5 換埋puig就好

美斯做乜

對面幾狗下

學屁馬申請放假

上場積左咩怨？

遲早打交 換定a4落嚟都得

好多犯規

今場好睇過打吡

可以call vidal過嚟打交

少有一場好睇既波lm等打交

美斯：西甲我踢得多 想感受下阿甲

認真今場好睇

好耐冇睇過打交 後備有邊個打得

早幾年識咁樣逼搶就好

換多幾個黑鬼落嚟打交

早幾年隊波老咁多 而家多咗啲後生先有翻啲活力

係 終於唔係閪波

M28成日上前逼

即係美斯下場西甲出唔到？

烏迪迪、Araujo

3中堅陣係適合強強對決

3中堅 可以放膽迫下
不過又比佢每次都迫到

又諗起Araujo個眼神

丹top speed 33.9

踢埋櫈 霸氣盡現

佢類似打左半個中場了 仲幫輕到影帝同迪莊

少林足球
呢招咩名堂

何sir又贏

清冇左個7嘅?

改唔番
好後悔

你個名幾啱

又一張牌

咁我唔改名了

今場節奏快咗好多

有冇LINK

小明差啲

幾Gay

丹仔回防好敏捷

除咗埋門外真係幾好

同問

唔好改
任何emoji都用唔返

中柱

dest 柱

dest

美隊

Dest今日敢射咗

丹
美斯飛機埋

美斯

個屎忽幾正

丹好咗

難得丹傳到波 框都唔中

丹難得依下cup得靚

係要俾美斯

好事不過果下見到美斯要波 希望唔好令佢又收返冇咁放

傻丹打反擊真係勁好多

開始見到對手冇咁易fake到
呢招用得太多

幾下都唔入 會唔會又好似上場咁

南美聰係咁講「些」維爾

似啦 5/15爆一爆

丹生性

原廠預設就係跑狗黎

估唔到呢個陣都幾好

些b也

換人未 驚丹傷

12->5
4->15
搞掂

紀念吳孟達

DJ真係好撚勁

對面果個?

出a4

落場打交 Araujo

果個係尻文

冇80分鐘都唔出12啦

再出多幾次腳就有交睇

換pk

感覺好邪 似要和波

換走主席？

Offside

Pedri唔得了

中堅換中堅？

Pedri好似傷傷地

pedri 唔好傷

Pedro

基本功同丹麥佬去左邊

pedri

要傷倉個唔傷

perdi

羅馬迷？

球證係唔係all in咗閪維爾

影狗點解仲係場到 跑死pedri 咩

打錯

屌...

Pedri!!!!!!

想睇16 12 21同場係唔係咁難

Pedri

希望出多啲puig

chur死佢喇

唔換puig?

why no puig

*

半一全二。角

Moriba都好

鳩文鍾情於黑腸 矮仔不了

其實呢個咩料

Pedri踢足 傷都正常
Dejong都危危地

要豬了

佢每次落場隊波都會唔同晒

跑步成個普巴咁

另一個先係新普巴
呢個純青訓

L15對手縮到

呢個三中堅陣真係跑死兩個中場

Pedri 個樣就快死咁

仲有對戇鳩腳

好驚de jong傷

個黑鳩掂到波未

因為有個5唔跑 另外2個要跑埋佢嗰份

咁預左佢唔跑了 鬼叫含得好咩

個5走黎扼人工

佢好似個名真係叫pedro

Pedri係藝名？

高文:出moriba都唔出puig

真係好邪wo 野野都越

達子又想點

唔洗跑都可以霸住正選防中位
條脷要識上咗鍊咁不停咁發先得

Pedro González López, commonly known as Pedri, is a Spanish professional footballer who plays as a midfielder for Barcelona. Wikipedia
而家先知

點解Alba又係咁入中間

GG ？

德國門將都有個前鋒目標

手球先 無事

又傷個中堅

A4又傷

又傷？

又傷

屌 4又傷

4號有幾玻璃

平安鐘時間

Anaojo新華美子

做乜唔出g7嘅

似係本身未好哂 夾硬上

咁玻璃

4號咩料 好玻璃

丹臨走又食張

傻丹食牌

a4又傷 屌

踢左有無三個字

最後仲想死頂入返去
傷好先出啦屌

出雙法國佬 仆街

a4

似係，唔知換主席做乜，影帝換puig仲好啦屌

腳黎架？？？

迪迪咩料跑咁耐都未回到防

朗格痢咁大隻果然撞得

睇到好撚驚

又有大哨睇

無 仲衰過三杉淳

Araujo 又嬲左
真疤

A4似有躁狂症

傷多兩錢重

9換11 做乜鳩
換走個最跑得最有威脅嘅
就算想要個識守嘅前鋒都係換g7啦

A4有火

佢嬲咩自己玻璃

仆街 上面先J緊佢啲眼神

佢嬲自已

應該嬲自己

美隊 0-2

2:0

西甲神射

Messi

小花係要笠

換出去嗰下仲識大大力踢野發爛渣應該無乜事挂掛

美隊OP

勁到

美國隊長又入

諗起朗迷

涼都唔洗沖有糧出好想做足球員

美斯 神呀

一cup就過咗靚到

今場美斯有火

我都想做李嘉誠

個龍唔拍多下應該唔會入

開心到成隊

27號仔幾好
肯跑肯搏
入到黎有助攻
巴塞唔好放走佢

A4好撚型

下場冇美斯

而家成隊就靠Dj同美斯

屌 人地用生命去踢波
比你講到呃飯食咁

影帝傳完學人散步

真係膠水腳

呢個陣國王盃先出嘛
比人睇穿哂了

同美隊夾到

好有火 我就係要依啲

其實好事

點解

迪迪屌影狗 人呢

好似MK仔

人地背後付出幾多先上到疤塞一隊

咁搏要抖

屌 玩running man咩

今場用咁多新仔
有活力好多 比以前啲老人波快好多
呢隊巴塞好新鮮 踢得幾好

#27 幾有普巴feel

多左後生真係多左火

岩岩幾下進攻完全唔識走位
傳完波原地企係球證後面

想做張櫈比佢踢

其實古去左邊? 好耐冇見佢

上次正選助攻trincao 其實佢都係搵美斯傳 係trincao快一腳射入

陣式都唔同

重點影狗同 法國孖寶仲係到

朗格痢

傷咗

呢隊波好耐冇見過

L15今場好咗

其實有減力左 係唔係只係因為3中

正選唔用影狗就完美

真心咩

一場半場姐 唔洗咁high住
巴迷慣左一啖砂糖一啖屎

大家有得J好J
打psg就可以收皮

好過影帝先啦 heat map喺中圈到

喊完個人應該會冇咁大壓力

冇自爆仲唔叫好咗

假的

有冇圖

影狗仲在生 我都唔會話好左

唔出得 要比錢

出佢好似會罰錢

巴區眾籌買起佢ok?

想睇多10分鐘我丹。。

Now有了

影帝跑咁多

我無now
可ahare?

影真係好鐘意指人跑

反cup

FIFA到反？

見佢Sad爆

趷下趷下咁

Good game 今場好睇
希望國王盃都贏到

冇pedri 難啲反cup

睇今場 其實美斯唔係冇體力 係平時唔肯跑多啲

pedri araujo 傷幾耐

邊有咁快知

仲有puig

Araujo唔係太嚴重姐 但Pedri好似唔係幾掂

puig 頂住

Ok 留ig

你場場要佢咁搏就無力㗎啦
梗係留返啲重要嘅比賽先
莫雷拉都唔會場場去馬啦

用下Moriba啦
幾有潛質

我得微博同wechat

現實應該會用pjanic

發覺美斯成個二月六場聯賽都有入波

Ok 聽日黎龍門下午茶掃一掃我QR code

球手球嚴d就又輸12碼

非兩隊球迷，覺得呢場西維爾都踢得幾西，d攻門完全無咩用，唔明點解可以排到去呢個位。另外messi 35歲仲跑上跑落，好勁

老西今日係麻麻地唔多上力